
                      Película para entretener y pasar un buen rato. Lo mejor es verla en 3D pues de lo contrario, mucho me temo que sale perdiendo esa efectividad de imágenes y movimiento constante que es la parte mejor elaborada, pues la historia principal es básicamente conocida, aunque nos encontramos con una nueva versión de los mosqueteros del rey.
        
            